# Virtuals Lists

## Maxime POULAIN et Gaspard ANDRIEU - 2AG3 - IUT Informatique de Clermont-Ferrand

> IP du site web :  http://virtualdrops.fr/~progweb/<br />
**NO LONGER AVAILABLE**


> Compte administrateur sur le site :<br />
	> Identifiant : sasa27<br />
	> Mot de passe : sasa27<br />

> Base de données : 
	> Lien de phpmyadmin : http://virtualdrops.fr/phpmyadmin/index.php<br />
	> Identifiant : progweb<br />
	> Mot de pase : perdu<br />
**NO LONGER AVAILABLE**


## Notice d'utilisation

> Si vous décidez de déployer le site sur une autre machine, veuillez changer la variable $httpAdress dans Configuration/configuration.php, sinon les pages d'erreurs et la barre de navigation ne redirigeront pas comme il faut.

